工廈租屋一問

搵到葵涌荃灣好似有d 2000蚊一個月
想問依d租屋網資料會唔會fake?

利申學生 完全冇儲蓄
打算借non mean再搬出去

求指教

返學再搵pt一邊返一邊交租

推

咪上去睇下羅
係有d咁既屋
但以我所知冇咁平

我見一百尺左右

以我所知係3-4000 廁所公用
都有好多後生租 又有情侶
多band友 而且好快同人熟
港台好耐之前有採訪過
有時會有人黎查
死都唔好開門

好阿 唔該曬你 我再睇睇

係屋企就做雙面人
唔一定要搬

冇啦 成日單單打打
我都係盡快搬 我先可以開心d

搵左pt再諗搬

要阿 依家搵住炒散先

學生冇hall住？

共用公廁 同埋搵個睇過樓既朋友陪你去睇

太遲 冇reg到 唉...

搵左錢先 即刻叫fd同我睇

你住過hall就會覺得啲工廈俾狗住

住過阿 又平 係嘈左少少囉
唉 冇計

唔係大件事都唔好搬啦，雖然會係一個難得既體驗但個解決方法仲有好多

我心態會好受影響 感覺上頂唔到好耐

你想租咩區

直頭約個地產去睇下先囉，睇樓又唔洗錢，
好多話$2500起，其實去到好多都係$4-5000，
有內廁就大約$6000咁上下。

利申：我自己都有搵開，大多數係睇葵興附近。

其實都冇咩所謂

葵興個頭好似係平d

新蒲崗？